收到offer 去加拿大讀Master

有咩方法讀完可以留響果邊，唔想返香港

申請難民入境

邊得呀我

搵工/結婚

求其搵個人結婚囉

有人要我先我架

加拿大邊到？
undergrad 係可以兩年內搵工跟住再住滿唔知幾年入籍
不過當然要睇係乜工

master就唔清楚